[ 廣東話Slam Dunk主題曲 ] 至少還有櫻木花道（原：至少還有你）

片：

原：至少還有你（林憶蓮）
詞：正宗教練
唱：甲乙丙戊

呢首係講晴子已經知道櫻木嘅心聲！

kay唱?

甲乙丙戊=kay

係甲乙丙戊

自推

正

多謝支持！

超似Kay
好似張繼聰都鍾意男兒當入樽

打波嘅都一定鐘意

教練今次高汁
經過上次free style一役
已經成熟了不少

教練😭😭😭😭

好高質

聽到眼濕濕

我會rap落去，但會做好品質檢定先出

推

教練

屌你，聽到我眼濕濕

多謝各位支持呀！

好聽
但rose呢?

好好聽

下次

甲乙丙戊絲打去左邊 又要丁聲

教練整首歌係關於木狼

我太少睇木狼了

呢首真係極高質
喊左

多謝支持呀！

本身諗住負評 因為睇標題覺得好膠 但聽完後我決定正評

肯定不是謝安琪

仲有咩渠道可以聽返甲乙丙冇丁絲打啲歌？？

應該唔係Kay
但有Kay 以前唱歌果陣味

同埋教練會唔會自己唱

歌詞超高質

好撚感動

可唔可以寫埋三井同宮城

好撚感動，今日搭車重覆聽左幾次

球鞋亦破爛了 難忘當初幼稚
籃球若放下了 難成今天的漢子
從前硬仗歷遍 迎來光輝一戰
別讓苦楚阻我 讓我出戰 熱衷不變

那管 這飛身奪球撞壞的腰
明晨不顧了 只要制霸爭標
回防的兩秒 傳來失分的惡兆

最終 這傢伙為何並沒單挑
傳球給我了 閃過從前一招
投球的那秒 沿途聲音聽見了 不缺少

救命
睇住個MV後半part完全係起曬雞皮
睇幾多次都仲會感動既結局

最尾流川傳波個段

收到風真係張太唱

好撚正

多謝各位支持！

youtube有

正皮

說好的 nash 呢？

(nash 死忠)

但rose高票啲喎

點解可以咁似謝安琪

一路都懷疑甲絲係淫kay

好高汁

多謝！

loop緊 高汁

yo

而家先見到呢個post

張繼聰

幾時有 直到世界的盡頭

有d位真係勁似Kay

櫻木真人現身，但世界盡頭改過

why not both

正評上一頁

rose ma

rose 之後就 nash 之後就 rose ma ok?

rose ma先

lm

又聽多次

【男人最愛】張繼聰拒為BB送走《SLAM DUNK》 Kay : 套書係我㗎

會唔會真係Kay唱

正皮

聽少少就似
聽晒就知唔係佢黎

張圖係咪上年發生

今次係高質嘅

老頭子 你最光輝的時刻是何時

而我，就是現在！

youtube channel 幾時有，想dl 黎日日丁

應該聽日或後日

支持 繼續作好野

甲乙丙戊有冇上lihkg?

想要YouTube

支持
教練幾時出返個MP3全集
BTW ROSE呢 你講左好耐啦

Hello巴打

高質

唱得好好聽

呢首要推

rose應該今個月

唱多d歌

留名

你把聲有d位真係好似我老婆

好似KAY把聲

有無YouTube 版

聽日掉上去

真係好正呀教練
希望將來可以每個角色都有一段
啲詞真係好好
已經返睇咗好多次

教練 你搞到我又想睇返slamdunk

丁姐

段片cut得好好 最後山王嗰part...

我一出完mv已經重睇到十幾集

櫻木同學，可唔可以話我知你之後嘅籃球路

聽到濕濕地

有神快拜
你首聲之形都好正

頂，你同阿禮生咗仔未

佢同我玩緊捉E因，我仲搵緊佢

早一個月先重睇完漫畫

屌你出隻咁既歌
搞到我又重睇

我自己都重睇緊

返咗大陸哈利路亞？

廣東話版可以喺邊down

我之前bt定，而家唔知了

要返工,不了

有冇甲乙丙戊ig呀屌你條女

返春咩，打波啦花道

喂巴打我冇開ig呀，唔好打攪教練條女喎

多謝巴打支持

hi Kay, 張生近來好嗎

最後一段，神曲

阿kay個閪窿由我黎守護

屌，好似無試過喺連登過百正評，
終於試到喇！

聽完即刻走去重睇

google下就有 上個月down左

收皮啦你

好掛住Kay

我坦克加四驅，卻沒法撞入堡壘

掉撚咗上Youtube了

粒seed唔點郁

可能要等夜晚啲人開電腦

幫你推